深水埗區有咩band1中學 最好要夠黃

有冇手足有好推薦

英華？

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

津貼嘅？

上智 (女校)

上智校長有聯署呼籲港府立即擱置修訂逃犯條例

英華

長沙灣天主教係警校

簡進x

銘賢

直資

好撚藍？

好多上左年紀既校友係警高層 讀緊既又好多豬

過少少去到大角咀有聖芳濟

雖然冇講錯 但係都好多畢左業嘅師兄係黃

光譜來講 讀緊既多數都冷感 但係近十年廿年畢業既應該都係深黃多 好多師兄都比人拉左

英華啦，香港第一黃

貴少少讀都值

英華黃到仆街

港島呢

銘賢
好多老師好支持學生

巴打識貨

好！

前校長(深藍)上年退咗休